如果你係長生不老唔會死 你會簡返咩工

條件： 同正常人都會累要食野休息 比人殺既話會復活 但時間要視乎傷勢。
起點 一個唔係專科既u grad

有咁既條件你地會簡返咩工置富？

不正常人類研究中心

點樣不老法先
你只講左唔會死
但無講會唔會老，病痛，器官衰竭肌肉痿縮，個樣會唔會越黎越老

男優

仲返工，日日儲下D無聊野，過一百兩百年拎返出黎做古董賣都發過豬頭啦

好問題
就當係唔會病啦 樣唔變
其實我都係睇左套美劇 再諗出黎 佢無解釋好清楚。

咁平時點生存？ 無錢買野食

反正不死 怕咩攰同餓

咁唔食嘢係咪會死先？
如果係嘅話同而家有咩分別 反正都唔知自己幾時死
更遑論要儲舊物變古董 至少你要返工解決起居飲食 咁多制爪 同普通人有咩分別？

都長生不老唔會死咯，唔食野都唔會死啦，食野純粹係為享受，過百零兩百年後有錢食乜都得啦

但係唔會死唔會病咪可以唔食野同唔休息唔飲水

長生不老緊係永遠defer啦
永久借grant lone

咁個樣hold 係幾多歲

如果hold係最佳身體狀況既年齡

咁應該不斷賣器官咪得，仲洗乜做野

返每年都加人工既工

既然唔會死
唔飲水唔食野都冇問題啦
緊係揀d高危工種玩命

仲未有人屌樓主長生不老都仲諗住要番工咁重奴性

做老師，年年都加人工，培育新人！好似火影忍者咁

蝙蝠俠

樓主應該補一補，長生不老應該要食野會病，純粹不明原因令你新陳代謝、樣、骨齡各樣野會保持不變

（但一樣會餓，餓會餓死，21歲嘅人餓死係咩樣？）

長生不老還長生不老
唔會死還唔會死
係兩樣野黎

殺手 睇下比人捉到點終身監禁法

耶穌

點解無人諗過正正經經咁返工

個個都係賣器官 做殺手

你地諗下 如果有咁多時間 係任何一個範疇 都可以拎到成功 什至最好既

要成功 不如要錢 你都on9